邊個唔走就係鬼呢d言論? 屌那星手足俾人利用緊你地又出晒黎割?

又講核彈都唔割? 明知手足現場俾人誤導緊, 係屋企就係咁割, 屌晒你地老母啦, 你割就正義, 我地屌你就5毛分化撚.

邊撚個先係鬼？你地已經割撚緊蓆, 鬼你老母

負評啦, 屌你老母, 不割不分化, 割得最快就係你地, 明明知道年青人可能受人影響, 個個割撚到快過閃電

你割就天公地義, 人地走慢d就係咁屌人係鬼

唔撚係叫人走, 係咁屌人係鬼, 你地咪鬼啦

死開啦黑警

割你老母，叫大家今日暫停勇武都叫割呀？